順得爸情失女意

尋晚終於鼓起勇氣 (其實係怕醜佢都明示暗示想錫錫) 錫佢塊面攬下佢之後whatsapp我想下次錫嘴

話說佢收工2330之後 喺麥當勞食下野傾下計(期間屋企人已經不斷不斷打畀我問我幾點返去) ，食埋嘢送埋佢返屋企已經兩點幾 ，好彩都搭到尾班車返去(呢個時間屋企人又不斷打畀我 )

佢琴晚話想我今日去探佢班，所以今日都出咗去，屋企人問我返唔返嚟食飯(因為知道屋企人會鬧所以迫於無奈話返) 去到佢鋪頭佢話仲有半個鐘放飯(17:00)， 叫我陪佢;本來我都想(屋企人呢個時間又不斷打嚟問我喺邊)咁我唯有答唔可以陪佢食飯……………………

放飯時間已經已經唔理我whatsapp 已讀不回

唔陪女朋友又嬲 :mad:
陪女朋友屋企人又嬲 又唔鍾意

而家一個星期先見到兩三次…… 雖然次次見完完成十二點幾先開始返去

每日見兩三次好過份咩？

雖然好多朋友話佢太急可能好多嘢呃我(又想送花又想kiss又想去旅行)
friend就話可以唔理佢

而家屋企人覺得佢有好多不可告人嘅嘢，唔知係咪俾人搞大咗所以好急搵人結婚

連屋企人都唔鍾意都唔知點交往落去

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

你咩料

垃圾樓豬